研發完成後 反疫苗班友係唔係唔會打武漢肺炎疫苗

Natural selection

If you can’t beat them

一定會有班咁既人，你定都得